［有圖］所有地盤決策層個腦都係裝屎嘅 不服來辯

嗱我話你知，要有效抗疫，你地班食屎狗就只有一個方法，就係地盤停工。其餘做法全部自欺欺人,正白痴

附冰山一角圖

佢冇諗過防疫
只係留written record declare唔關自己事

冇錯

人類嘅冷漠真係會毁滅人類自己。
根本地盤一定係傅染嘅hub
地盤數埋10個有7個咕哩佬新年都要返老鄉探親
防疫意識又低
放完假返到香港你地朝早同收工就會喺巴士地鐵同佢地接觸
到時大家攬炒

地盤唔撚停工大家有屎齊齊食 講乜都假

地盤工不嬲賤命一條
判頭就無人性先做到

佢有腦過你
當你鬧佢佢做呢樣野無腦個陣
其實佢都係留緊個法律保護俾自己

所以你鬧佢無腦係錯誤
而係佢 擺到明係玩鳩做地盤嘅人

你地一日唔反抗, 一日都會係咁

不嬲都冇腦 而家先知？
防疫措施同平時安全野一樣 都係做個樣咋嘛

同安全佬一鳩樣

擺明安全佬諗出黎既

啲高層慢慢坐係屋企home office 出左事又可以show張證明話自己冇責任
啲工人死哂又點？遲下又可以用賤價請番啲南亞人啦 冇得輸

d老細叫我地唔好成日講呢d 唔好比壓力佢
每日每人派一個口罩 拎既時候仲要比說話你聽 叫我地可以既就唔好日日攞 唔係會有人搵你傾計
恐嚇咩

利申: 我地盤開左工幾日

全部勾沒有 完

著重自己追期
理撚得員工死活
他朝有員工中招
都可能唔會停工

我公司連口罩都冇供應，都唔知點喺個盤點算

你老細跟本唔係源頭
總𠄘建商要人開工就要派口罩
你老味雖然我係睇唔起咕哩佬但係佢地都係人
班高層就唔理前線死活喪盡天良

=法國大餐

事實係 推到全香港地盤停工先係抗疫正解

你地一日唔反抗 一日都係死咕哩

份野無約束力
你話虛報就立即打靶死都話

同政府一樣

我做大判既 我明 老細淨係想趕工程